今日出現左大肚婆

今日大肚婆有孕 聽日爆升 入熊聽日含柒

高手上

up乜？

Ta都唔識

陰陽燭 上個月都有

高手在民間，有錢齊齊賺

淨係識Ma

懷胎六甲勢，即係跌唔落，儲氣爆邊

我都係咁睇
31500殺

力子

已儲完

留名等睇洗倉式下跌

冇可能

等睇暴跌

個大肚婆流產

好波 又燈

高手

邊有燈 你係咪唔識